我一個女仔會出金鐘 有鹽水 水 退熱貼 保鮮紙

地鐵站現場係點 咩出口
有狗？

我都想知，香港站有冇得買

夏愨道出咗黑旗
自己小心

有催淚彈 水炮同橡膠子彈
自己小心

有狗扯爛女人衫 得番bra 絲打小心